# Article D1423-73

Le nombre d'heures indemnisées pour le temps que consacrent à leurs activités administratives les présidents et vice-présidents des sections des activités diverses, du commerce et des services commerciaux, de l'encadrement et de l'industrie ne peut dépasser les durées fixées au tableau ci-après :

<table>
<tbody>
<tr>
<th>
<br/>DÉSIGNATION <p>des conseils de prud'hommes <br/>
</p>
</th>
<th>
<br/>NOMBRE MAXIMUM <p>d'heures indemnisables <br/>
</p>
</th>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>Conseil de Paris <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>52 heures par mois <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>Conseils de Bobigny, Lyon, Marseille, Nanterre <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>60 heures par an <br/>
</td>
</tr>
<tr>
<td align="center">
<br/>Conseils d'Aix-en-Provence, Bordeaux, Boulogne-Billancourt, Créteil, Grenoble, Lille, Meaux, Montpellier, Nice, Rouen, Toulouse <br/>
</td>
<td align="center">
<br/>20 heures par an <br/>
</td>
</tr>
</tbody>
</table>

Les présidents et vice-présidents de la section agriculture des conseils de prud'hommes mentionnés au tableau ci-dessus peuvent être indemnisés pour le temps consacré à leurs activités administratives dans la limite de cinq heures par an.
